夏天成日出汗 搞到部電話痴笠笠

有無人同我一樣
夏天出汗會用到部電話/電話殼痴笠笠?
一日要洗幾次
用濕紙巾抹又會用得好快

大家有無咩心得分享下

WTF

適一兩適水抹
之後抹乾
唔係太污槽唔駛下下用濕紙巾

用handfree或speaker唔駛下下面油痴落去

用膠套+ 磨砂 mon 貼

一兩滴水應該唔夠抹乾淨 可能我長期拎住電話係手
極少講電話 所以MON貼其實無咩野
係殼既背面比較嚴重

我就係用緊透明膠套

抹落件衫/條褲到搞掂

咁係你隻手多油

應該長期備有紙巾抹手

用愛膚堅啦

每日番屋企用酒精抹

磨砂殼幫到你

學人地用保鮮袋有拉鍊果隻

遲d試下